民陣：星期一冇集會

啱先睇live聽到，有冇聽錯？

佢好似話開會先會集會 唔開就唔集會

養精出銳 ,

然後仲話3罷係「畜」勢待發，冇開會就唔搞，係咪？

社福介罷工

正常嘅
唔好忘記雨傘革命就係不斷持續結果冇晒人

唔開仲集黎做咩

咁做其實有好冇壞

不用胡亂浪費軍力

我只係引述我聽到嘅live，冇勸大家唔去，我唔係鬼
請大家聽日上街

明白 自由發揮 無包袱

其實一半半
就係冇會好難叫到人罷工
但係可能會減少民意支持
噉可能星期日 要搵方法令啲人唔好淡忘

打社區戰好過啦 而家圍住集會都係無用

但隔離張超雄話社福界星期一都出喎
咁大個仔唔好再大台前大台後啦
要出就出,唔好比到籍口自己

星期一三罷先係最有效
聽日去完星期一要再去

好老實，星期一真係冇左迫切需要

既然請咗假

點解唔去？

你覺得林鄭聽晚會即時宣佈撤回？

佢就係賭香港人一心準時返工！

612就證明
香港人唔需要大台！
香港人要既係 撤回惡法！平反612!

我唔係好記得69點解令到人612出嚟

收嗲啦FIGO CHAN 關你撚事呀? 篤灰撚

民陣好波，錢就識籌

係咪又比人自由發揮

要籌錢就關佢事

政治表態黎
同條例無關 不要忘記義士

和平集會都變暴動
以後出街番工都係暴動

因為612有會開，大家自發走出黎
同埋文宣巴打做到野
問題係宜加冇會開

612講到明會二讀
加上610三百勇士落網

612都唔關民陣事，大家就無出黎？

真係吸收5年前教訓
如果冇信心聚到人
就不如先留力
否則人數不足只係示弱
要有勇有謀

唔做又比人屌
做又話大台騎劫
佢唔做只係俾人自由發揮
始終民陣好多包袱
唔係話衝就衝

打稻草人咩大佬
唔係忘記，而係要做更有意義既人
幫政權清算好過啦

義士們都要休息，仲要呢d天氣

合埋，標題改好啲好唔好

要篤灰咪關佢事

法國黃背心都唔喺日日出

出動後, 休息吓, RECHARGE完, 再出

平心而論，星期一無好大迫切需要，不過聽日上街訴求都好清晰，要佢全面收回同放人。

呢單野係長久作戰，太密集會可能會蝕氣

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

每次出黎都會有損耗

照出 反正又唔需要大台

講還講 大家記住唔好互屌

老實講
專心搞好聽日先
局勢每秒都變梗

你點知完咗遊行會點姐

民陣就一向碌撚架啦
一手好牌一樣唔識打
驚撚死變千古罪人咁

我覺得keep 到每個星期日出已經好好

群眾係需要休息

無可能日日叫人出

老實講暫緩咗就好難再動員罷課罷工，因為無逼切性，格硬嚟反而會消耗民意

嚟緊嘅係長期持續嘅跟進行動，最緊要唔好忘記，唔好放棄。

係 號召力唔可以亂用 有事無事都叫人出 真係有事無人出架啦

[black]兄弟爬山
各有各做

班狗都未收工啦[/black]

岩 難得大團結 唔好又攪分化

張超雄咪講咗囉

俾人抖下
請咗假嘅 星期一歡迎大家參觀錫克廟

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

咁幾時為佢地爭取釋放

同意 罷工同罷課唔係一個好方法 暫時咁睇 長期啲爭 文宣 區議會 立法會 影響老一輩思想 繼而講到香港前途問題 好多focus位可以keep住鼓氣去做

黑警可以持續打人就係因為有N班人換防
畜膿更加係打人至出現打完人就退場休息

但群眾運動唔可能
你日日ALL IN 一定輸

民陣不嬲都係話星期日集會

休養生息同樣重要

至於原定星期一舉行的「三罷行動」（罷工、罷課、罷教），民陣改為稱「蓄勢待發」，不會進行，目前會做好宣傳工作，讓公眾理解「三罷」，一旦政府在暫緩修例後再推上立法會，就會發動三罷。

你搵幾十人坐係垃圾會外佢會理你咩
幫手籌旗打官司啦

短期內一定要釋放義士 放大黑警既暴力

係暴動

三罷 民陣搞架咩？
你哋搞遊行
我哋搞三罷
目的一致 反送中 撤回修訂逃犯條例

D 錢幾時去義士手上

唔開會就冇乜必要咁多人包圍政總
可以兵分幾路 做文宣 補物資

屌那星都費鳩事討論
做都未撚做
坐這山望那山一事無成

其實啱

暫緩就唔集會
柒婆就係想咁
你遊行對佢根本wfc

唔好將示威恆常化
只會消耗民意
佔中後民陣到一百萬人之前遊行
幾多人出去五萬都冇
唔好用黃背衫比港豬冇耐性
搞多兩星期就屌返你轉頭
所以星期日行完暫時收手
留意幾時開始依段時間買裝備練體能先係上策

目標係增加社會壓力
有幾多人就睇下大家有幾有毅力
而且錢既事係後話
當前係要佢放棄起訴

仲有星期日

Btw樓上有人分化
總之各有各做想去就去啦

行係必要
但過去呢個幾星期, 啲人開始攰, 呢個係事實

光環一掉左好難再把持返

要聚焦救人同埋警權過大問題

有冇諗過冇集會但照三罷
即係咩？
即係又要解放了

因為唔係集會？
想響應張超雄個 南亞forever?

一路陪政府拖
最後只會輸
617照出！

而加最大目標係，取消612係暴動既決定，釋放所有戰友，問責所有違法執法既警員，侵犯人身自由，新聞自由，阻攔救護車，濫用警權去剝奪病人既人權

回下血囉大家當

好決定喎
唔好咩都屌先得㗎

星期一繼續三罷

做多d自由hi tv 好過

其實617唔開會既話 不如留翻兵力
617派少數人去塞鐵好過啦 反正啲打工仔早一日去遊行都攰 佢地有得遲翻工應該好開心

但都要提防突襲

食屎啦你
我星期一想去行街 關你撚事

各自努力，唔衝擊，唔比人拉就可以

明呀
民陣無集會就唔代表無其他人進行戶外康樂活動

文宣嘅keep住做

民陣咁做即係曲線叫人出去犯法暴動

612黑警打爆缸又亂開槍
阿爺驚真係打死人揚威國際米暫緩
係要逼佢講撤回睇怕又要有人重傷 值唔值

係示威 香港呢啲叫暴動會俾人笑

會唔會而家應該Focus去追究黑警？
其實香港警民都正式宣布成為仇敵架啦直至香港歸英或立國重組警隊

休息一下唔好咩，阻人返丁又比人鬧

唔好再搞地鐵

我支持張超雄

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

佔中就係衰係日日要出。
重要咁多個場，點守呀？

好事，廢事乾塘
依家開始要做文宣追擊建制
等佢地區議會失位

假消息

無起火無車損毀無店舖被洗劫學人叫暴動

岩, 追擊建制

勇武嘅keep住收風防突擊
文宣嘅keep住做
而家暫緩咋 未到撤
手足又未救

點啊一時一樣咁究竟罷唔罷 搞到啲人一頭霧水 都唔知出唔出去好

重要幫記者上gear
咁好心嘅暴動者 邊到有

想出咪出 自己諗
但聽日和理非一定要出

係日日集會一定冇乜人響應
都係重點出擊好啲

唔開會就唔好集中金鍾啦
大西北出黎好累
況且相信係持久戰

大家要keep住團火唔熄

係驚有啲本來想出嘅收到風又唔出 人多係我地嘅優勢 萬一啲人唔出 到時得小貓三四隻我地係輸硬

咩和理非
聽日係人就要出啦

叫林鄭落台意義只係妨礙算帳 但唔會換左人就唔做
不過柚佢做跛腳鴨同幫手We connect順便谷下選舉都好

最好就好似612咁多人 愈多人cover愈好 物資都易湊啲

政府就係想消耗戰，之後等大家內鬥，中國人係咁樣唔團結。

今次民陣做得幾好, 團結到和平集會個班人, 又冇阻住勇武個班人衝, 對不起怪錯左你上星期係度演習圍立法會然後就散水

仲有要睇埋國際新聞

同意 大家都需要休息

太多遊行集會令人麻木，冇殺到埋身既感覺
唔知咁講啱唔啱
相反，文宣要多啲，保持警惕。傳遞訊息，爭取支持，都要一段時間

而家比大家抖抖先囉 最近我都成日望住部電話

係大家都keep alert啦
防突襲開會啫
你下下死守都唔係辦法
2014都係俾人磨到冇力

呢個真
一陣唔覺意又搞到d黑警暴走亂嚟

69比林奠無視硬推所以先激起612d人罷工出嚟

佢突襲開會我地都叫唔切啲人出嚟

民陣話唔集，咁警方有冇簽不反對？聽日仲合唔合法我老豆老母知我想去癲撚左

唔好消耗啦，有事先出

616後,留力等反國歌法同反明日大嶼好過,反送中敵方"收手"/冷處理的話好難有大動作

請左星期一有冇飯食，俾錢都得

日日都免費

其實幾好
唔開會就冇集會可以比義士同大家都休息下先
19號搞大佢

我地而家要俾個明確目標俾人 大家要有共識617出定唔出？ 係唔係唔罷？ 唔好到時搞到有啲人出咗有啲人又無出

係未因為拎唔到不反對通知書？

你取消都早啲出聲呀大佬
我以後仲信唔信你好呀

而家係合法都變唔合法 都冇咩分別
但起碼出左黎先

咁而家點阿。。17號又話唔出

有人又話19號出

法國係每個禮拜兩三次左右
反而韓國示威係日日都有

咁都要睇林鄭頭嘅

叫好快架啦
614叫集會3罷
615開記招 已經好撚快

已經請咗假

大家去野餐！！＠＠＠！！！！

完全唔使理大台，要罷就罷。612咪證明咗冇大台都掂。

小心玩突擊呀手足

眾志617 中學生罷課繼續

source 眾志tg channel

仲特登改左假

如果民陣領頭，事後有活動、放題
民陣負責人同旗下組織會比港共抄家

公海自己做就得，唔一定要依賴佢哋

樓主係新ac

樓下亦好多新ac附和 各位睇路

照去，啲嘢唔係有人叫先做
人多就係

放棄三罷其實好決定，始終我軍都疲態盡露，人地暫徹我地唔讓好易失民心，下次未必動員倒咁多人加上共狗比左好明顯的性暗示，唔係老解唔會咁啱巡遊同樣地，聽日我地好和平咁囇100 萬面牌佢就ok

行啊屌你

一鼓作氣
細個都有教

照做，不退

痴線講左就要做啦

講返行喇屌你

有幾疲？
支那少爺兵？

聽日點架屌

留力係好重要，軍事法則，保存實力

行啊你老味

三罷同民陣集會其實無咩點掛勾架喎

如果星期一已經請咗假 不妨到灣仔錫克廟參觀 放鬆一下身心 為未來作準備
同埋夠近 有咩突發都可以迅速趕到支援

請用Airdrop 分享

聽日完睇有咩noisy先 睇定清況都好既

唔好俾人借機分化！

長久戰嚟架，先固定每星期日集會

罷工唔集會托柒？

咁我地有老有嫩 我地後生頂得住 老嘅未必

而身份交換家輪到政府玩拖延,要人民邊逼政府跪,所以要繼續不合作運動,但唔一定要有集會,乜都可以搞,塞地鐵又好塞機場又好,去睇樓去禮賓府參觀都好,總之要令到班官同黑警叫救命投降.唔係等緊大家嘅只會係另一次秋後算賬.

616遊行義士小心, 黑警仲做緊嘢

照去啦屌

老嘅聽日
後生兩日！

請左假嘅 自己睇下有咩活動 下下靠民陣provide活動咩
文宣做足啲

罷

玩分化？

呢個post好撚多新account
去就一句，唔去兩句
駛撚講

Agger 頂到就去 唔得就休息下

以逸待勞未必壞事

Agger

今日已經休息，頂兩日冇問題啦

聽日點都要行
有事作病行唔到嘅 文宣都要做

我整文宣長輩圖學識咗有咩說話好易借機分化
大家諗嘢之前睇下長輩圖，再沈澱下有咩嘢借俾人利用先！

後日唔集會冇問題 唔三罷就on9

解讀：
無集會 = 無大台 = be water

各打五十係必用技巧
所以五毛會喺度話支持，但唔好做嘢

睇路啊！
有咩要講，睇咗人地account先

Me 2
But my grandparents and parents aren’t they already exhausted desperately need some rest
所以後日輪到我地後生守護翻佢地 黑警可以輪更 市民一樣得

罷工可以自發

咪傻啦612都冇民陣啦

想做咪做

政治表態 不需大台

各位自由發揮但小心

照去，人多就得

仲有班義士比人捉左，民陣你地唔使理佢地架？照罷啦，不知所謂

唔開會集咩會 個垃圾會都無人

唱聖詩到2046

星期一真係無會呀

我覺得冇問題
十分合理

淨係星期日遊行根本冇用，佢地唔會因為遊行而放人

即係等警犬繼續拉人，拉完人再二讀

人一定要多，多就會產生不可遇期嘅變數
特別係一定會想咬多次人

新account

民陣又黎料搞事？

可以照出 冇乜關係

on99 上星期一行完全世界多左幾多noise
如果無咁多人睇住612會唔會再慘情d我就唔知啦

日頭 + 直播 + 高收視

呢三點要記住，打民意靠呢啲

五毛好落力

大家冷靜。集中星期日先

所以所有人更加應該把握機會休養生息為未來作準備

不過唔代表我地可以鬆懈 要保持警覺 以防突襲

toyz:政治冷感贏哂

暫你老母
緩你老母
讓你老母個老母

林奠要下台 放人 黑警要坐監
呢個理由夠唔夠集會？

回左幾日啦

走啦屌你老母
不撤不散

咁其實聽日都無需要啦，都已經暫緩左

要訓嘅都訓撚夠皮

立法會會議不會在6月17日及18日舉行

冇集會但係有野餐！！！

不撤不散，屌你老母

聽日係星期日呀

DLLM 仲聽民陣講野 有無病啊

但係有啲連登又話禮拜一已經無需要，都唔知想點

大家睇清楚，淨係呢個Post都一堆五毛
柒婆倒瀉屎即刻動員叫人唔好出嚟

不散阿屌你老母，再拖只係重來，到時就無咁多人

不如過左16號睇下點先？
不過政府應該都係冇反應
最重要隨時ready要出

屌，我假都請埋，講左可以冇嘅？

咁你好明顯就係五毛啦
五毛死全家死淨你老母

唔係冇 各有各做啦 下下靠民陣就死

待定呀改左

any time ready!

keep alert 提防突襲

又係新account

重點係被捕義士

大台話唔集會啫，
但亦都冇呼籲市民停止一切自發性活動啵

想去行下街嘅又得 不過記得要做足安全措施

雖然議案暫緩咗 冇咁逼切 但係由議案引申出嚟嘅問題呢

e.g 警隊濫用暴力行為
示威者人身安全問題
仲有今日7婆嘅蔑視言論

以上三個問題都可以成為訴求，大家再思考下

話唔埋夢遊都唔定

好簡單
佢話suspend 你收唔收貨先
人地話好啦, 我要休息下唔打穫你先, 你留開道門我休息完入黎打柒你啦

你ok咪收貨lo

其實唔開會可以唔集會
留力
我地都冇可能日日圍佢
好似雨傘咁 大家都攰

以前返學。鬼佬professor 同我講use violence is a good way

嗰陣未知唔開會呀嘛

其實係咪我理解能力有問題
集會係民陣既野, 一路講緊星期日
三罷係星期一唔關集會事
唔係咩?

自己諗活動啦

611 612咪又係自發冇大台
諗617仲出唔出做乜鳩

在定之後再confirm話無呀， 真係冇呀。

耶穌門徙
同佛門中人都自發ge
請左假個d都自發咪得

如果佢地攞唔到紙仲叫人去
有事就負責人上撚晒身，逐條街告策動暴動都得

自己做就可以了

咪係 留返啲體力唔好咩

唔夠人出 驚送頭
大家一致會好啲？

訓咗好撚多日喇

Post埋出嚟畀你睇啦

2019/6/15 (星期六)

新聞稿

立法會會議不會在6月17日及18日舉行

鑒於政府已撤回就於2019年6月12日的立法會會議上恢復二讀辯論《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》的預告，立法會主席根據《議事規則》第14(1)條決定，上述立法會會議將不會在原訂的6月17日及18日舉行。

完
2019年6月15日(星期六)

wow, 全新account

俾支疫苗大家打下
唔係俾同一招攻到嘛連登仔
唔好俾人分化 各有各做

如果係要比下台階，咁星期日都唔洗出啦？
星期日嘅任務除左要求撤回，仲要釋放義士
但係佢地冇可能因為遊行放人，上次69已經好清楚
更何況今次要放人直頭係要佢地認錯
所以星期一一定要繼續
我地要幫義士平反
唔可以比政府過關
時間愈耐，被拘捕嘅人就愈多
唔好諗住暫緩就放鬆
唔平反，下一個無故被拉嘅可能就係你

聽日點都要出

收到

問下咋巴打

柒婆仲想立功，根本唔存在下台階之說

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

荃灣

團結一致，不撤不散

nice one

遊得多都係對中間派有影響

佢地又會話搞搞震

要主導輿論

樓爆啦仲中間派，見到咁樣個正苦都仲串柒柒，佢哋自己都腳軟

星期日之後可以多搞文宣
維持住個聲勢谷到七一

播緊咩 ？

警察暴行

所以話唔集會唔罷工請左假都有野要做
自己搵野做啦

屌你老母，不撤不散
三罷呀屌你，唔要袋住先呀
垃撚圾民陣，百屌不成材

有冇警察埋嚟搞 ？

未知 未係現場

唔好意思，阻一阻你

其實啲人反對逃犯條例係為乜?

你有道理，自發性行為大於一切
因為見唔少巴絲好似側重咗係上街與否
所以諗住提出幾個方向俾巴絲們

隔離？呢度咪有一隻

出嚟基本，仲要搵啲嘢搞下
大家多交流，一路行同其他人分享下
大家目標一致，一定會做到啲嘢

唔知點解我覺得可以打多一波，日一兩日打到入立會要求撤回，重點係警力虛弱，圍入立會本身嘅升級入立會佔領，所以會變得有機會

不過要睇下遊行人數又夠唔夠多，林奠記招後遊行唔夠人，只會令佢想偷雞，行完又冇事發生，佢會覺得你班友冇曬力，可以快快手偷雞屌入去中出埋

所以下一波一定要做，做到佢發生幻覺，係咪唔撤就一直有事發生，做到佢懷疑自己嘅人生係咪係為香港添煩添亂

雖然打咗下一波之後我都覺得唔洗再打住

17號要出就出，但就唔好一見人話保留實力就話人係鬼。
俾你17號出，咁18,19,20....呢？

明天一定要出。有大爭議時要出。但星期一如果無會，應回一回氣休息，保留實力最重要。長久戰，要進亦要退。

唔同意
立法會警力一直無虛弱過
宜家民意係我地呢邊
無需要硬衝
多做文宣，野下餐唱下聖詩
拖得愈耐777愈頭痕

日日都要出 直至林鄭撤回惡法

同61112俾冇少過
咁班渣on duty咗幾耐

唔知佢地交更情況
但你出添馬同立法會行一轉就知仍然重防

暫時冇

點算好呢，仲覺得人人頭盔口罩上街，基本級已經冇條件上防，真係打唔到一波浪費咗
起碼我覺得要俾林奠反醒下，勇武派會同你計呢條數，即使凌晨散水

照出

其實兩睇 你話人數壓制可以
但69經驗係唔少人數都係老弱婦孺大肚婆
103萬都係精壯唔衝就真係哂 但有弱者夾佢地衝嘅
勇武手足重多野煩

出POST 吊既都係D小學雞
個多兩個星期,考哂試等暑假日日24小時長駐都得
唔通真係同你班雙失連登仔癲咩

我自己唔同意星期日或一衝
但其他人做咩我控制唔到
只能夠講要小心又好似69晚上咁
總之日頭和理非，唔好騎劫
遊行完結後我唔同意衝
想野餐/唱聖詩就唔同講法
唔好比到位政府入

每日出番1,2000人其實都好夠
當權者最怕你地依D集會,時間一耐慢慢會有反抗既組織出現
同諗法

我果日十點到金鐘，唔知係錯覺，好多人等一波打，等下等下等到我地都走埋先打

如果我知佢地會打一波，相信有唔少人唔會走，只怪警方果日見人少打算武力清場mode先可以trigger到件事。唔係又俾人笑勇武派其實係鍵戰，所以我好感激十號果波有人出咗手

我都希望民陣下次要設定個老弱散水時間，等佢地唔會被牽連，之後勇武打一波快攻，打唔入就唔好戀戰就散水

兄弟上山啦
發夢就發夢啦

其實唔係俾唔俾政府入 而係速龍會發癲
所以尋日有巴打先會拗點解唔用人數壓制
而另一邊會話69當日太多老弱 一夾佢地衝可能重危險

Be water，唔好比人拉、影響唔到其他市民就可以

明日大愚唔洗反咩屌你民陣

69係一個遺憾，一個未有共識嘅遺憾。好多人(包括我)其實好後悔早走咗，大家都覺得有事會發生但feel都大圍係蓄勢待發嘅靜，都覺得打唔成會等到下次，點知有人唔信邪，總係要打一波，結果差唔多全部打咗靶

好在我上連登睇下問下大家有冇咁嘅睇法，唔係下個69就係我

宜家我地有太多怨恨，唔會因為佢暫緩就龜縮！！！

暫緩，即係你用電話睇緊一條好爛嘅片，你會唔會因為你stop左佢屙尿，番到黎就唔比負皮先？！

明白你唔甘心
但69夾人衝嘅 一啲太細嘅細路大肚婆真係有咩事嘅
大家都唔安樂
遊行你就俾呢啲人都發下聲 一齊做一件事

其實冇人夾佢衝嘅，只要大家日後有共識有會出事嘅地方，唔想衝唔好去果d位，衝嘅去曬果d位，到時佢地只會同你坐響d路上網食花生我地打成點

我唔明咩係夾佢地衝，姐係全部人只要有個人唔想件事發生，到最後發生咗，仲要佢有自己權利件事一發生咗可以走先唔參與，都係叫夾佢地衝

點講呢 你69個日一旦有人衝左嘅 因為大家都係人群
其他老弱嘅會冇辦法走 變相會更危險

可能我表達唔好 唔好意思

無知一問，民陣唔集會，但啲人照出，會點？

咁佛教耶穌都係自己出啫

都未撚爆；爆撚左就堅暴動喇

大家唔好理民陣

又話各有各做,點解班勇冇係都要係走去拉埋其他人衝
呢d咪倒米羅,

冇集會好正路,冇咩理會再圍立會

老實講，
而家做鍵戰，文宣，
養精蓄銳比較好

對抗暴政，長期抗爭

民陣 非大台

並唔係推翻勇武
但真係有啲人真係勇唔到但又會想幫手

左膠嘅階段性勝利又嚟啦唉

咁你可以唔聽架嘛 又話冇大台？ 係唔係？
兄弟上山

Ching你啱，不過以為佢地會有改善姐

民陣你當係一個大嘅吹雞俾啲和理非聽

多人走唔切會人踩人， 死傷好多無辜， 尤其老幼弱。

612都好險呢啲嘢發生， 好彩無事。

慎思慎思。

但都希望各位去民陣fb叫佢地加番救義士落去口號到

冇嫁，只希望件事發酵開始冇耐，班老弱要走到嘅走到咁嫁咋

有一點係衝立會示威攻方一開始會有甜頭，因為渣方未有評估過人數，會退一波先，但短期一收到backup會反攻。所以衝嘅只希望果段時間夠俾佢地走到

其實今次睇新聞嘅
會發現速龍會引你衝再爆tear gas同開火
所以個啲所謂「甜頭」係唔係真都真係難講

蘭桂坊1月1號都死廿個

你有權走冇俾你走
差咗係嘅害咗一班可以隴便走，平安輕鬆光速走到之後但又覺得自己俾人夾咗去衝嘅人心理唔安樂姐

我明白上位巴打個意思，大家都希望保護同支持運動嘅人，即使和理非，到今日都相信打算幫勇武做一做人牆，但會夾到老弱認真mode去做咗人牆而害咗佢地

明白曬

同意，
根本就係想製造藉口清場。

你哋唔主動衝， 佢哋冇藉口清你哋場。

要清都起碼叫二三十分鐘咪先，
叫咁耐， 和你非聽到都嚟咗backup你哋啦。
同埋萬一真係學511咁坐喺度任佢搬， 人咁多搬撚死佢地呀。
咁多鏡頭影住， 唔通全部坐喺度唔旭佢扑你哋咩 ？
遲下有水砲車就易啲， 就算集體 坐喺度 一射就散晒。

好奇問下今日渣方要做咩先可以搞到香港人踩人，612都係因為未識處理催淚彈姐，識處理其實當時唔會咁敗走人踩人法

大家明日遊行，俾國際傳媒影多幾幅靚相，專心俾美帝搞香港民主人權法案好過啦，搞三擺好消耗民氣同資源架

我知係fake，但又講到冇時間俾老弱走係咪好矛盾

算啦，我上面覆咗明白大家嘅意思

人多走唔切， 是但一個仆低就必定人踩人。

因為喺後面走緊嗰啲， 唔會知前面有人仆低咗。

你有睇過跑馬就知， 領前嗰啲墮馬， 後面嗰啲照踩過去，根本收唔切制 同埋 冇咁多空位去避。

蘭桂坊唔係打鬥都死廿人， 全部因為驚慌。

算啦，你都假設咗班渣可以出咗unknown之後有機會導致人踩人，咁我當人地有unknown令到人驚慌啦

BTW下次我俾我見到催淚彈，第一時間用安全帽蓋住，之後倒水
希望有葉師父講咁易

調返轉亦都可以咁睇， 佢哋都知道人多有機會人踩人，所以佢哋見多人都唔會敢亂郁。

所以我都成日話 人越多越安全 就係咁解。

如果警察主動無警告下衝擊 ， 令到人踩人死好多人， 佢哋就大鑊啦。

但問題人地要請定假
你咁講會少好多返工人士出黎

問題係香港人可以keep到幾耐
聽日出都係因為612
佢拖多1 2個月就得 依1 2個月拉到就拉晒啲人
622仲會有幾多人出到黎
到佢再2讀呢 又推年輕人出黎？

再二讀要好耐時間通知,

應該夠時間宣傳聚人既.

泛民要做野令政府冇藉口再推出黎

［緊急呼籲］泛民係時候上水到你出場啦!!!

依家佢口頭話咗應該唔會早過今年底再推出嚟.

之後又停呢
每次運動好多年輕人都放棄好多野先出到黎
可能國際視野會放左係其他野到
點解唔可以雨傘咁 俾文陣同政府對話
到時講晒啲唔好野 政府都唔撤回就佔立法會

其實如果我哋真係夠人欄晒啲出入口,

真係唔使衝, 佢哋都無符.

我都認為係佢地係想清場無藉口, 所以做啲假動作嚟引你哋衝.

因為佢哋要主動清你哋場既話, 一定要叫一輪咪先清得場既.

同埋你哋唔郁唔自己行走, 佢就真係要逐個抬你哋走,
要好撚耐時間既, 要告大家都罪名低.
上次 511 個人抬咗 7-8個鐘.

希望大家幫手推

[急!!] 點解無人講612龍匯道，黑警違法清場一事野新聞無播出嚟

民陣/立法會議員/大律師/律師/好多各個界別 都想同佢傾,

佢肯傾咩 ?

外國領事都同佢傾過啦.

先同公眾解釋 等兩 三個月之後搞多個支持簽名刷返150萬人 之後話經過兩個月嘅解釋 市民明白係有修例嘅需要 加埋白色恐襲 橫掂佢都唔理你

呼籲星期一恢復三罷，林鄭月娥馬上撤回惡法，還義士在天之靈一個公道

同埋唔同袋住先
今次係夠票通過

612 而家咁多傳媒影到警察咁樣做,

佢哋而家都已經好大劑, 國際已經出緊聲.

屌你啦無三罷唔覺有決心要不撒不散囉

我地有一位成為烈士嘅兄弟啦
你哋仲想回氣？

跟民陣既人係咪on9？點解我地一定要跟大台做野？

再po多次呢篇：
陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.

謹記唔好被任何大台騎劫我地自發嘅活動！！！

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影